有人話nba得兩隊打晒好悶.........

我就唔同意喇....因為得一隊勇士之嘛

Curry 上無挑你都未上
點搞呀

希望curry可以頂我個位做固定成員

Nba玩到悶

呢鋪我撐你呀